香港民研：林鄭月娥民望跌至30.1分 創上任新低

香港民意研究所公布自7月成立以來，第二份民意調查結果，民調於本月17至19日進行，隨機抽樣電話訪問1002名18歲或以上的香港市民。

民調結果與上一次比較，特首林鄭月娥民望評分，顯著下跌3.3分至30.1分，反對率達70%，支持率為21%，再創其上任新低。

至於特區政府滿意及信任淨值方面，分別為負52個百分點及負31個百分點。滿意率及信任比率分別為18% 及29%，而不滿意率及不信任比率分別為70%及60%，民望數字與一個月前相若。

民情指數亦較7月上旬下跌4.5至67.4。而市民對經濟、民生及政治狀況滿意程度當中，以政治最差，政治狀況的平均量值為1.5分，滿意率淨值比上次統計顯著下跌7個百分點。

你問埋18歲或以下，仲低！

30分咁高？
負30分就差唔多

係咪十個入面都仲有兩個支持 一個中立？

深藍萬歲。

又拎第一

屌你老母 仲有30分

仲有3成刷100分

以習大大為首的黨中央支持到100分

正常，咁多老屎忽

都未過721就已經咁樣

露出胸部道歉 同 聯同建制派 拍寫真集 係唯一 挽回民望既方法

藍絲：黃絲研究，不看！

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

push

仲有20%...

點解唔係負分?！！！

挽回民望
引起民憤✓

過咗7.21，少多15分啦，我估

Drop to zero

僭建驊上次得21.6分
今次會得番幾多

1分都比多

呢樣係重點

我老豆就係咁

見到個唔啱睇嘅結果就話人地偏見
啱聽就話中肯

滿意率竟然有18%
究竟呢18%既人覺得邊方面係滿意，定係呢啲人太易滿足

民調於本月17至19日進行

試下721 打後進行, 20分都冇呀

25歲以下啦
一定大把負分

而且呢個只係計到19日 下份先精彩

贏埋昨天的自己

仲有20%

介紹返，是次調查，未反映元朗白衫攻擊市民既影響

兩個禮拜做一次 差唔多係時候了

仲有30分咁多?

其實林鄭都唔care呢d分數

可唔可以作為我地武力升級的指引？
分數越低 可接受的武力越高

其實都合理

有無數學，統計巴打
講下呢個指數是點計分

例如從上面堆數字
會唔會看得出

支持政府/反對政府 人數對比

1000人 sample size 都有足夠可信度
起碼去到7月頭 民意都無逆轉

BinC

未過21
應該會仲低

點解仲有30分

得番3分就差唔多

點解仲可以有30分咁多1分都唔想卑佢

咁都有30分，廢老不少

低處未算低,好似係

而家媒體FB留言就係咁「精彩」：
1. 踢爆撐警FB造假，就會話：「蘋果造假又唔見你講？」、「好唔中立」。事實人哋連100毛都批評過。
2. 有線播D稍為幫示威者（特別係網上有但電視無嘅片）同元朗黑夜新聞，就話：「黃媒」、「垃圾」、「好唔中立」、「偏頗」，又講唔出邊度有問題。

咁都有30.1

30都好多囉

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

依家特首唔係林鄭啵
林鄭 軍雞黎

仲有個30分邊度來

個問題係點解仲會有30分 咩都唔做 寫個名 你睇下老師比唔比30分你

國務院已批出和平遊行集會

呼籲各位8月4日再次上街遊街、8月5日罷工集會，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

8.4 將軍澳
13:30
寶翠公園——>單車館公園

8.4 港島西
16:00
科士打臨時遊樂場——>中山紀念公園

8.5 全民罷工七區集會
13:00
沙田、荃灣、屯門、黃大仙、大埔、旺角、金鐘

和理非全面上場

有排佢跌 7.21都未計已經咁樣

啲分有咩用

下次民調納元朗事件 鍾庭耀料結果更負面
香港民意研究所公布自7月成立以來第二份民意調查結果，公布特首林鄭月娥民望評分，反對率達70%，再創其上任新低。

香港民研所主席鍾庭耀表示，是次民調於本月17至19日進行，期間未發生元朗站暴力襲擊事件，估計將為下一次調查結果帶來負面影響。

鍾庭耀都係咁講

30都比多佢 可以更低

竟然仲有30分

支持率21%但係有30.1分佢係點樣計數

剩係識個Standard deviation好細，大部份人評分都係 28 - 32之間，唔太知佢既評分方法係點做

利申：好耐之前讀過A maths，唔識stat，之後請其他巴打補完，有錯請屌

一定係有d廢老、藍絲俾100分拉返高

好好奇點解仲有30咁高

Q1.而家想請你用0-100分評價你對特首林鄭月娥既支持程度，0分代表絕對唔支持，100分代表絕對支持，50分代表一半半，你會俾幾多分特首林鄭月娥呢？ (按次計算)

Q2.假設明天選舉特首，而你又有權投票，你會唔會選林鄭月娥做特首？ (按次計算)

Q1 30.1分
Q2 21.4%受訪者揀會

想知警察幾分

仲有30.1分咁高

點解抽中受訪嘅唔喺我

仲有31，屌你老母
不過是鳩旦啦，
佢只不過係棄卒

[集思廣益] 水炮車試射效果，唔撚好再講廢話入黎諗點拆

等睇個位數

考試第一(倒數)

直線引gif圖

跌到0都無用，又唔係普選

幾時跌到零分

現實係藍絲都反林鄭

有用咩

1分都嚴高啦

仲有三十分

其實有冇巴絲收到訪問電話？
定跟本fake news? 30分

佢上任前有話如果主流民意唔妥佢 佢會點？

民調係喺7月17日至19日做，即係未到元朗恐襲，所以肯定更低

我收過民賤聯

即cut

咁都仲有30分

就算零分都當無事啦佢

屌，重口味

7成反對都有30分?

我支持林鄭wo
冇佢點connect 全香港

推

Push

其實身邊藍絲係超過20%

個30分邊到黎

林鄭：我唔會自滿

罷工要成事, 就要俾人睇得到, 親身感受得到

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

仲未負數？

過左721唔知趺多幾多

聽講有人參選果陣話咩主流意見乜乜柒柒
唔係好記得TIM

呢個民調果陣未發生721元朗恐襲
下次民調結果落唔落到1字頭

總有人信地平

果30分應該係比香港仲有飯食
失業率高連果30分都無埋

我相信仲有0.1分都叫有支持者

0分都冇影響

我做幼兒學校
連d學生都識講林鄭下台
你話呢條友仲賴死係度有d乜撚野用

好似話今次截數未計7.21恐襲, 即係下次都幾大機會再創新低

唔好落台 令香港人團結

佢跌到零分都唔會有事

仲有雙位數字，未算低wo

仲有30分？

剩低呢兩成人已經係藍到紅既人
可能寧願中共廢左一國兩制直接統治香港好過

個30分其實係焦土派

屌竟然仲有分

繯繯

Diu 到佢負數

無普選咪就係咁囉，咁撚低分都仲可以在位

民意如浮雲，反正到負分都唔會影響到特首嘅仕途。
最重要係中共照佢

果21%咩鳩人嚟架? 林鄭都撐得, 屎都食得啦

佢件垃咁撚厚面皮 緊係唔care啦

仲有30分

有用咩？

講還講

跌撚到0佢都唔會care啦

包埋保皇

咁差都仲有30分，香港人嘅低要求真係就快去到屎都食得入口

佢咁厚面皮實會話只要仲有一個支持佢會做落去

一定唔會0分 總有一派深藍 所以見開始唔再下跌 就知有幾成係藍屍

同溫層效應

幾時破世界紀錄

0.3就差不多

正常 港共特首

有無人有民調電話
我想whitelist 佢
我驚電話自動cut 佢線

問埋18歲以下，負18層地獄添呀

有5個唔知林鄭係乜水

保皇黨及地下共產黨員

林奠既恩客

幾時負數

仲有30.1分

"本月17至19日進行"
不如21號之後再問多次

歷屆最低幾多？

按頻率睇
8月1號應該會有下一次

點解佢會有分？唔係負分？

加油！邁向八二比！

一百個有2個就差唔多

30咁高

仆你個街，支持率21%，者係5個香港人仲有1個支持，按比例計仲有160萬人支持，個160萬人食撚屎呀？

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

零唔到佢分 我地個個俾零分 果21%俾100分

其實0分同100分都係極端 唔真實

畀三分都佢嫌多

Sor,俾錯負皮

咁佢係除左賣港一無事處丫嘛 1分都俾唔落 文宣野唔玩膠

點解仲有分？？